其實依家啲貓義工咁西 我應該領養定買？

買講真唔係咁好 仲啲貓義工又西
咁如果都係領養好啲 去邊到領養

spca/有巴打提過既正常貓義工

唔該你

貓義工閪，唔想搵貓義工，唔代表要去買貓
個post入面有人有咁嘅諗法，亦都搞到啲人覺得買貓係冇可選擇下嘅選擇，但係呢個絕對係錯，唔好俾自己呢啲藉口做呢啲嘢
去spca啦，入面啲貓如果無人要就要死

唔好買，唔好揾義工
咁係街捉兩隻，幫佢強制繁殖囉。

又唔係個個義工都西既
我其中一隻貓都係透過貓義工領養返黎
佢仲免費車隻貓去我屋企
檢查你有冇準備基本養貓既野
一個月後佢上多次黎檢查，之後就冇上過
其實佢都係保障返隻貓係安全生活

可惜依家太多害群之馬整臭曬貓義工個名
所以樓主最好搵做左好耐、多人搵既貓義工

傾養，因為領養唔一定要跟貓義工，實際睇過覺得有興奮既咪領養囉

1999

我兩隻貓貓都係喺正常貓義工手上領養返嚟
仲有好多正常貓義工架
巴打唔好買貓呀
成日覺得佢地虐待貓
你想要義工資料可以比幾個你參考架

spca 啦

買啦屌

買

非牟利獸醫診所 有領養部
可以考慮下
果到啲貓貓狗狗又健康又有保障

[quote]買講真唔係咁好 仲啲貓義工又西
咁如果都係領養好啲 去邊到領養[/quote想領養貓貓可以搵我 執左隻 清哂蚤沖哂涼好乾淨 利申 非義工